{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "광양불고기"
    },
    "text": "光陽プルコギは石村駅交差点に位置する食堂で、周辺に地下鉄8、9号線石村駅7番出口がありアクセスが便利です。 食堂の隣には広い駐車場があり、駐車が便利で、代理駐車サービスも提供されています。 食堂は2階建てで構成されており、内部には座式、立式、別のルーム、団体席など多様な空間が用意されています。 これにより、家族の食事や団体の集まりができる環境を提供します。 光陽プルコギの代表メニューは光陽プルコギ(韓牛)と牛味付けカルビです。 食事を注文するとサラダ、サンチュの和え物、どんぐりのムクサバル、ヤンニョムケジャン、玉ねぎ漬けなどの基本献立が提供されます。 この食堂は炭を使用し、肉に炭の香りが加わり、柔らかくておいしい特徴を持っています。 平日の昼休みには肉を注文すると、冷麺または味噌チゲとご飯が無料で提供されます。 また、食事メニューを注文するとキムチとおかずが追加で提供され、豊富な食事を楽しむことができます。 そして食堂の近くには石村湖と大型テーマパークがあり、連携観光を楽しめるメリットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "光陽プルコギは石村駅交差点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂へのアクセスはどうやって行えますか？",
            "answer": "周辺に地下鉄8、9号線石村駅7番出口があり、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "食堂の隣には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "食堂にはどのような座席がありますか？",
            "answer": "食堂は座式、立式、別のルーム、団体席など多様な空間が用意されています。"
        },
        {
            "question": "光陽プルコギの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "光陽プルコギ(韓牛)と牛味付けカルビが代表的なメニューです。"
        },
        {
            "question": "注文するとどのような献立が提供されますか？",
            "answer": "食事を注文するとサラダ、サンチュの和え物、どんぐりのムクサバル、ヤンニョムケジャン、玉ねぎ漬けなどの基本献立が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "この食堂は炭を使用し、肉に炭の香りが加わり、柔らかくておいしい特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "平日の昼休みには何が無料で提供されますか？",
            "answer": "平日の昼休みに肉を注文すると、冷麺または味噌チゲとご飯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "食事メニューを注文すると追加で何が提供されますか？",
            "answer": "食事メニューを注文するとキムチとおかずが追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "食堂の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "食堂の近くには石村湖と大型テーマパークがあり、連携観光を楽しめるメリットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 394
    }
}